有冇人報HKU part time stat master

上年1st round deadline 前報左 但係過左deadline先記得upload transcript 嗰啲野 就跳左去2nd round
2nd round嗰日interview 都幾多人同埋個test都幾難
上年剩係收左35人 唔知今年再報會唔會有機
有冇人今年一齊報

個test應該唔使好高分
同佢應該幾睇重你background，如果你係stat底/做既野關stat事，應該會首先考慮你

下年想報
佢會問D咩
我自修唔知夠唔夠料

一月中二月掛 上年2nd round報三月先interview

巴打讀緊？UG讀數有冇幫助？

冇讀緊呀 個post我開架 我改左名

巴打係幾時報
12月15號之前交哂野就係計你first round喎

上個月15號先deadline邊有咁快喎
佢一次過send哂比所有人通知佢地去interview
所以你早報名都未必早啲知有得in

啱啱收到 下個禮拜interview
要考試咩都唔記得哂點算好

讀緊.. 好撚難..

考 簡單 stat 嘢..

係咪全mc
例如幾簡單先
巴打係咪都係pt緊

唔記得咗

Pt緊, 唔好以為淨係stat嘢, 要讀勁多language, incl. R, Python, SAS, C++ and etc..

但如果你做緊data science, or 果一行，可以一讀，學到嘢，但好撚辛苦...

我自己本身都想學嗰啲language 但係返工又唔用嗰啲野 自學又無從入手
本身識小小 大學都有學過下matlab r java

咁你做邊行？讀黎做乜？
以上2條，Interview必問...

有work-related exp, 會容易收..
不過叫得你interview, 都收咗一半.. 準備錢啦..

上年收得35人 我都想入呀

聽講舊年 成6-700人報.. 最後收得65人..
我就唔太逼

我就唔太信

有好多人應該都係亂報 冇讀過數應該就冇機入？

都有無讀數.. 但會好辛苦...
你可以睇下個 syllabus..

其實我讀數

考完話你知

下個星期去interview 諗住鳩考

利申：math grad

報左ft
收到email 話 interview, 冇話要筆試

我都諗住鳩考 通知同考試相隔一個禮拜都冇 點溫呀

Ft係幾時in

我囉

邊有咁快啲人都未開始in
以為你問interview既野

冇pm你想點換？

聽日interview X2

唔打算溫喇 打天才波算

係邊?過黎say個hi

其實總共有幾多個group
我仲以為得6個

唔識寧願唔做 做錯仲要扣分
其實佢睇interview 重啲 我見佢有summer course比人讀返calculus 同matrix 所以你個test做得差都ok既

最後面matrix唔識咩

成個matrix都係a嗰題

其實我以爲唔記得左有咩揀

無去考到
佢話會base on我background n transcript去決定錄唔錄取

冇interview係唔係已完

第一日報

星期二interview 完

其實真係咁多人想讀咩?

睇返d course有七八成係同bachelor一樣

如果bachelor讀stat既我覺得冇必要讀埋mstat, 重複性太大

如果係冇stat底既三年進度既野迫埋一年讀我會覺得係幾chur

利申: 前bsc stat學生 + 有同學讀埋mstat

我報左兩年都唔收, 唉...

In 左兩次？

有 interview, 正常會收..